Senator Josh Hawley抵港

Senator Josh Hawley已抵港，並曾往旺角視察，敬請前往致謝。

嘩嘩, 屌你正啊喂, 國會議員輪住咁黎

點解要幫Senator裝修？咩事？

推呀

原來你回錯post

聽日集會邀請佢地？

快D入去reply.

你無撚嘢呀

笑撚左 去密蘇里洲？

聽日集會叫佢去

叫佢著黑衫啦

Joshua Wong 黃之鋒 😷
@joshuawongcf
8分
See you tmr.
引用推文

gphone

831

都話美帝好睇重香港
香港發大財

昨日同TED一齊到?

senator親身落場
好擔心黑警會唔小心整親佢地

推

唔小心射親佢地 習總出面都唔撚掂

你知啦，班狗英文都唔識多隻，陣間拉咗Senator話佢襲警咁點算

等睇啲顛狗神助攻

又多一個議員都嚟左啦
大家聽日識做啦

人權法集會有不反啦！！推爆佢

Thank you Sir

原來又有一個

Sir this way

今日明顯收斂左唔敢放tg

快啲請佢聽晚去集氣大會演講

其實我覺得係條法例真係未必穩定過到 可能仲係有人未決定
所以不停派代表親身睇

要邀請佢哋黎集會

我喺twitter留言post左文宣比佢
希望佢見到

見我哋排隊sir this way排咁長龍
逐個逐個嚟俾機會我哋帶路

Sir

想見Rubio

美國國會今次睇到實

快d搵人邀請佢去聽日集會

diu nei

Agger

幫手貼返今日黑警濫捕片俾佢睇啦

叫佢上前同d黑警傾下計